從過來人經驗研究點令到港豬覺醒

港豬數量有幾多相信唔需要再多講，令到呢班人轉黃既話絕對可以令我方陣營大增

我自認6月前都係港豬黎，唔知逃犯條例係咩黎，亦都唔知佢有咩影響，直至612，見到打到爆哂江，先開始走去做research, 想知點解會有咁大反抗，果排睇好多youtube 講解逃犯條例，先知背後係幾咁恐怖，之後就開始日日睇時事直到而家

我相信每個人覺醒背後都有個契機，特別係最近呢半年先知發生咩事既，希望大家可以講下個轉捩點係點黎, 從而搵個方法去令到班港豬轉軚

同埋要研究下點令佢地pick up到個進度，當佢地0理解，要佢地一下睇哂呢半年既進展係冇咩可能，會唔會有個簡短版可以比到佢地睇 ？ 最近睇港台有個2019年回顧都可以係一個唔錯既方法

推

我識幾個都係睇蘋果Live轉黃

民陣吹雞由今日推起

借個位
幫手推下
仲有記住
唔好打尖
行足全程
齊上齊落

D 60/70歲長輩
仲成日話警察應該開槍射死示威者等無人敢出來

呢d點教化？藍到黑
每日對住

深藍除非親身比狗拉一次，否則講黎都哂氣，所以我一直想將個target 去返港豬同淺藍。

我返工個經理本身淺藍，因為見到10月1，健仔比隻狗開真槍打心口，佢都覺得過份左，話擺明有心想殺人，就慢慢開始轉黃

覺醒有咩用...
其實係你唔清醒定我唔清醒
一個成年成熟人只會做有把握既事
反共 sor 我睇唔到有贏既機會
特朗普都比習近平撚到...
歐盟都奶撚曬中國啦
接受現實啦好冇

到而家仲未醒個啲要比狗咬先會醒

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

如果一個二個好似你咁

6月條修訂逃犯條例已過
人權法案個個覺得唔會簽，由佢紙上談兵算
區議會投唔投都係建制大比數、唔去投

我唔會接受乜都唔做就等死

唔係冇用
只係解決唔到根本問題
大陸要拉人既 偷偷地拉都唔會有人知
人權法案有咩用？講黎聽下
而家泛民贏左又點？

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差九千，未簽嘅入黎簽個名